爆眼件事好鬼

今朝早仲好地地，到大約11點零鐘見到有好似央視發放消息話個女仔係比豬隊友打中，跟住有疑似醫護放風又話女仔仲有鋼珠係面上，跟住好多5毛返炒，指出為何不報警一定身有屎論。到下午黑警會又頼係鋼珠嚟落台，成個都係個局。

再講黑警中氣油彈咁大件事點解有其他媒體影到？會唔會又係把戲

負皮上一頁
不推文

布袋彈入面係有鋼珠架

唔明你想講咩

把戲，我屌你老母

你鬼嘅意思係乜野 我睇完成個po都唔知你想講咩
中國國家機器抹黑個d唔叫鬼

不推文 block

UP乜鳩

係 有睇過有線片開頭女義士的確冇比人打中
無意引戰
只係想知道真相

光復香港 時代革命

汽油彈9成自編自導 愛國媒體竟然可以有live 影住
要知道兩個月嚟愛國媒體都無試過有live

佢話你現場處理既醫護
而佢打既係殘體字
你覺得有用殘體字既人會出去做戰地first aid？

[有片請廣傳] 唔好再講 [布袋彈] 啦, 係布袋鉛彈！

布袋彈入面全部都係金屬鉛彈

𨳒你老母

又鬼……
有冇邊件事你覺得唔鬼或者冇中計?
請分享

大家可以善用不推文

Block

布袋彈咪有鋼珠
做乜柒

把戲
block得

人渣block

Blocked

話你智障我都驚侮辱咗智障人士
央視=中共嘅人

今日記招，二哥話未必警察打，記者話眼罩有布袋彈，佢話再了解下。

點解唔報警係咪身有屎？你d神級邏輯同去得印度預咗比人姦有乜分別？

網傳嘢得段字抹黑你都拎岀嚟討論，不如你唔好岀post拉低連登水平啦p牌仔

三毛
Block

我比十萬野你 爆一隻眼 跟手入醫院 要有十個八個專業醫護人員照顧先有錢收 你會唔會做呢個死士？ 邊有咁多局 係前線藍衫不受政府控制 嚴重傷害他人身體就真嘅

鬼你老母呀

根本蝗狗講係假 咪即係真囉

我知我p係我唔啱，只想帶出件事黑警明知衰左唯有放流料想件事有疑點而有得hea過件事。

昨晚已經有豬隊友打中既fake news，唔係今朝既事

block

布袋彈同槍 只有黑警有

完

電腦分柝, 你9成弱智, 1成係狗

你有語癌呀 , 依啲叫鬼 ?

你係咪唔知咩鬼呀 ?

不推文 blocked上一頁

善用不推文

Block bye9bye

有鋼珠就係我地自己人做？ 樓主google下布袋彈英文係咩先啦 BEAN BAG 呀柒頭 你估真係得個袋呀

開多個ac 啦柒頭

有無依條片

不推文
五毛死三代

人楂

收皮啦

收皮啦 點解咁到上到熱門

不推文

屌你老母

咁撚樣嘅post都上熱門

鬼乜？

你拎隻眼黎比我做把戲呀

樓主on9
完

拎隻眼黎射下，橡筋都得

做咩又有P牌仔上熱門架
負皮 Block 上一頁

請善用不推文回覆功能

鬼乜野 可以賠番隻眼比人先講

讀多兩年書先出post啦⋯⋯完全唔知你想講乜

樓主係鬼

你老母全家死

唔撚係你爆眼咪鬼囉 7頭

垃圾五毛post都上到熱門

開post一係鬼，一係真心on9咗

爆眼都可以有鬼

你爆隻黎睇下

屌你老母

鬼你老母
不推文

五毛 BLOCK

下？

對你黎講有咩唔係計黎？P牌仔

請善用不推文回覆及負評
黑警認撚晒啦

你都好鬼

布袋彈係有鋼珠架 同散彈 一尻樣 唔好以為叫布袋彈就係一舊布射出去啦 實彈黎架 殺到人架

Btw 負皮 同埋 善用不推文 比更重要既野上熱門

邊個再推block邊個

鬼你個頭...